區議員三大方向

1.爭取普選
2.擴大社區黃色經濟圈
3.平息警暴，恢復社區安寧

1,2)今次靠流血換來勝利，亦慶幸政府今次無(過分)出術，求打好日後經濟/民主基礎。

3. 至於平息警暴，作為政治人物，無須解散警隊，拿幾個過分的調查開個頭就夠。